[借fd ac]做過一排機場7-11 你問我答

如題

番通宵更 見過機場住客

閱

冇乜 但有好多韓妹同賓賓嚟買野

做乜要揀機場鋪返

人工

T1定T2？

T2

乜柒都要開你問我答

有咩怪事遇過

多唔多貨執
d客質素點
同埋多唔多人偷野

星期五晚番勁多貨 試過有次嚟咗一咋貨同幾廿箱飲品 4個人做咗幾粒鐘都執唔完 有個同事仲要推晒d飲品入倉
冇乜閪客 但去到2 3點有啲機場職員會過嚟食野 有時會傾兩句
偷野就未見過 不過偷咗你都唔吱啦

上完啲杯麵好快會清晒算唔算

有無機場職員買condom

Ft定pt

冇見過 但收工嗰陣總係會見到嗰個位俾人買走幾盒

ptsa

T2hea d, T1收錢收到手軟，上水上到人都癲

四條友都做唔掂，起碼都講緊十幾車貨wor

agger 試過去t1唱錢 條龍長到都唔好意思拎疊錢叫收銀嘅同事換俾我

咁有個要收錢
又會突然間俾啲on9叫你去抹微波爐 抹完又叫你抹枱 抹完枱又好鐘意叫你換垃圾袋
四條友有一個又要搬野入倉 係咁上下啦

Pt同 ft人工幾錢

0700-1900 52
1900-2300 55
2300-0700 59
今年4月嘅人工👆🏻
ft唔知點計
但pt同ft都包車錢 唔扣飯鐘

之前經過T2果間個幾靚仔

幾時先 咩時間先

有冇鬼故

隔離台就要鬼故 呢到冇

仲請唔請暑期工

Sem break諗住apply
好唔好做？

應該仲請嘅 你上網搵下 好多舖都應該請

我覺得 除咗入雪房上野飲會凍到傻之外 一切都幾好

T2 幾時拆

T1 2 返通宵係咪都會好忙
59蚊有d性趣

仲有冇返緊

有冇見過啲韓妹追星一個二個拎住見鏡頭買野

比起市區公舖多10蚊
食野貴 又要比客輪
多10蚊做到狗咁 不了

我實係知

t1唔知 t2唔係話好忙 正常workload

包車錢喎 俾客輪多數收銀受晒 t2有三哥 或者你可以唔食 不過自己帶野食都得

有

我係機場aat 做過, hot shot 要自己做埋, 簡直on9

嗰陣得你一個？

住東涌？

新界

係, 一路煮野食一路收銀